「我要真普選」->「我要爭議席」

到底大家撐唔撐港台

好,一於唔選唔投,之後等70個奶共黨入去做
之後過埋23條國安法禁網法
捉晒所有反佢既人入集中禁
之後侵見到香港咁慘就一定會派兵救香港,到時就可以香港獨立

日鳩日喺度嘈
咁把炮自己攞枝鎗北上掃平中國啦

有冇計
就收爹啦

幾咁恐怖
話有人爭議席就畀人瘋狂攻擊
功能組別都未題就畀人插廿刀

快啲走啦，連登唔提得呢啲真相架

有黎緊立法會選舉有咩方法抗爭

如何理直氣壯地 投白票 / 投對家

全盛期樓主一日可以開幾多個呢啲po

有撚本事咩，一講到有咩行動全部靜撚哂

仲要9成p牌

每小時限開3個po

佢係體制外抗爭只係等美國打鳩佢

Pish一下

仲推乜春呀你
次次都白票對家
冇寸進

而家內外都玩 你係要零和

棄權投白票對家既 系 民主黨wo r
（冇心鞭巴打）